alienware aurora r6 $12999

請問o 唔ok?

i7 7700

gtx 1060

7700HQ?

1999

intel 7700

咩叫hg

Hotel girl 都唔知

我新集 求解

新仔

HQ 係標準四核
一般notebook會用U版cpu(即係i5 7200u, i7 7500u等等)
U版cpu會比一般pc cpu少兩粒core，同埋低頻一啲，比桌面版廢一截
8代core下，U版cpu由7代嘅兩核心，升到四核，理論性能提升左好多，實際表現視乎機型嘅散熱同廠商bios嘅設定

HQ就係notebook用嘅四核高頻cpu，性能接近桌面版
新手請善用google

如果u系CPU用落i5同i7分別不大，hq真係超班
利申it9 designer

等8系cpu

32GB ram
同一級配置notebook要$20000

你買左幾錢

$19358加左$1222三年含意外上門保養,所以減返係$18136

正正經經砌部機 +1080ti唔好？

想要保養

唔夠錢呀..

夠錢買Alienware 無錢砌

傻仔先買Alienware
散熱差用料差又貴

型，威，英雄主義

曾擁有Alienware 980m
依家轉番砌台機
因為真係唔岩用黎熱血打機
就算話唔會成日熱血使用，過多兩三年都開始打柴
呢個我感想，希望你三思

砌機冇保養?
你成部機玩水貨咁癲?

外星人喎，仲唔夠勁

樓主出黎搞下笑姐